---
title: "جلسه ‍۱۵"
subtitle: "بوت"
date: "1394-02-24"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
جلسه ی پانزدهم شیرازلاگ در تاریخ ۲۱ اردیبهشت ۹۴ با حضور دو عضو جدید برگزار شد. در ابتدای جلسه پویا مطالبی درباره ی بوت شدن سیستم از bois تا کرنل تهیه کرده بود که ارائه داد و سپس وحید مراحل اضافه کردن یک Repository را مرحله به مرحله توضیح داد.

در ادامه برای هفته های آینده برنامه ریزی شد و تصمیم گرفته شد که آقای جفره در هفته ی آینده ارائه ای در زمینه ی توزیع آرچ آماده کنند و به درخواست اعضای حاضر در لاگ از تاریخ ۴ خرداد ۹۴ یک ساعت آخر لاگ توسط سیاوش به آموزش زبان برنامه نویسی پایتون اختصاص داده خواهد شد.

<!-- FIXME Missing pucture ![](https://shirazlug.ir/wp-content/uploads/2015/05/6jue_photo_2015-05-12_14-40-54.jpg) -->

![photo_2015-05-12_14-40-54](/img/759884b2-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289225.5020704.jpg)

![photo_2015-05-12_14-41-10](/img/75988840-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289225.5021396.jpg)
